盡最大努力 但都得不到回報

我同ex係某一個活動到相識 一開始相處得非常融洽 大家都鍾意大家 所以兩個星期左右就一齊左
係一齊嘅呢一段時間內 我一直都對佢好好 啱啱開始幾乎每晚都傾電話 佢鍾意打機 我都會係電話到陪住佢 基本上無話不談 同佢出街食嘢 睇戲我都會儘量講笑話令佢開心 佢話佢鍾意嘅嘢 我都會記住 之後就買俾佢.我付出最大嘅努力去愛佢 錫佢 我同佢一齊嘅日子真係令到我好開心 我甚至認定左佢
但係好景不常 一齊左3個月之後 佢就開始冷淡我 佢要翻工 我見佢wts唔覆機 我就打俾佢提佢翻工 但係佢話已經翻緊工 一開始我諗都係趕時間姐 結果次次都係咁 我話掛住佢 佢只係求其sd一個sticker敷衍我就算 之後慢慢開始唔覆我wts 我開始feel到佢變左 已經唔再愛我 結果無內之後就向我提出分手 話我唔夠聰明...無記性..事實上我都好努力記住佢講過嘅說話 最不過一時之間答唔到佢嘅抽問...
自此之後 我就晴天霹靂 對所有嘢都失去左興趣 好抑鬱好焦慮 估唔到我咁努力去愛佢 呵護佢 佢依然都係離開左我 加上近排要考試 因為掛住佢 我完全無法專心溫書 之後仲block埋我...
到底我做錯左d咩？我咁努力愛佢 佢都係離開左我...
事實證明 即使你好努力去愛一個人 好努力付出 都得不到回報 我係咪唔應該咁盡力去愛一個人？

知你好傷心，但係打翻標點符號得唔得

愛一個 上一課
付出所有個個 往往傷得最深
漸漸唔敢再付出真心...

慢慢覺得戀愛係一個give and take
無論你幾愛佢都好
無限嘅單方面付出 只會令關係失衡

你每一次嘅付出(give)
都要得到佢嘅付出(take)
因為關係係要雙方維繫 經營...

笑到我

樓主應該好細個你愛一個人就比空間佢啦
過咗熱戀期，火花耗盡
緣盡都無辦法